有人想出名，幫幫手入去寫個字

FB: Lingzi huang
幫幫手回應下呀唔該各位巴絲！謝